緊急 選民登記問題

封email係6月18號收到，之後冇消息
查過未有選民資料
洗唔洗填過

推

我都收唔到回覆😭